[BTS] 今次BTS新專搞到我強迫症發作

最近就買咗防彈新專，連埋之前個兩次都好地地
但早幾日睇到喪巴買專冇cd 即刻醒水檢查下 點知拎起側邊一睇

屌那星印錯隻字破壞哂成個連續感 依家越諗越摟，頭先唔小心仲重整花咗少少

其實我對你抽到咩小卡更加好奇,你如果中唔到Jin就唔好返來啦

ching好癲

偏偏係有事個隻專先中Jin '

韓國男神團

渣架 我都中到2張suga

想用娜鏈小卡換RAP MON BB

頂每次見到錯版側面都好想買番隻岩版既專

海外fans想換貨好麻煩好多程序，又唔想打攪個代購

who?